【絕食明志︰絕食行動及祈禱會】

【絕食明志︰絕食行動及祈禱會】

遊行、死諫、衝擊，冷血暴政無動於衷。或許感到無力，但我們不放棄。因為香港，值得！值得我們永不言退！
今天，我們決定絕食明志，用血肉之軀，讓世界看得見政府的無情霸權！

日期︰7月3日(三)
時間︰早上10時開始
地點︰金鐘天橋底(海富方向)
參加形式︰按個人能力選擇全時間、部份時間到場參與。發起人及參加者會輪候！

當我們餓了，但我們需要的不是食物。
而是民意！是你們盡力而為的行動！讓我們感到同心同行，並不孤單。歡迎各界參與，量力而為！

#生命值硬接 #兄弟爬山 #各自做野 #不撤不散

----------------------------------------
《絕食宣言》

今有見政府麻木不仁，對社會訴求無動於衷，故現以絕食明志，對香港政府作出強烈控訴，並走出來守護同路人、年青人。

單在六月間，香港政府面對排山倒海的聯署反對行動、百萬香港人上街遊行、一系列不合作運動，甚至以身試法的佔領都不願撒回草案，更殘忍地把三位同路人推下不復的深淵！昨晚（七月一日），一群不惜以前途為代價的青年人闖入立法會，以行動強烈地表達控訴，卻只換來特首於凌晨四時回應︰只追究衝擊者罪名，而無視逝世同路者；只關注示威合法性，不反省硬推民怨起。
此等高壓家長式的回應，令我等對此感到異常心痛。政府不願對話、不讓步的行為，才是真正的暴力；青年人無奈地硬闖，正是官迫民反的表現！其中最大元兇是無情冷漠的政府！
雖然以遊行、死諫、衝擊控訴，冷血暴政仍然無動於衷。但香港人啊，請不要放棄，因為香港的未來值得我們永不言退！今天，我們決定以絕食明志，用血肉之軀，令世界看見香港政府的無情霸權！我們要求政府立即採取以下行動︰

1. 撤回逃犯修訂條例
2. 成立獨立調查委員會
3. 撤回暴動罪
4. 釋放及撤銷示威者控罪

當我們餓了，需要的不是食物，而是民意！是你們盡力而為的行動，讓我們感到同心同行，並不孤單。這次絕食，希望大家一同參與！讓世界看見我們的決心、政權的不仁！

絕食將由7月3日早上10於金鐘天橋底(海富方向)開始，集會為「絕食行動及祈禱會」，歡迎公眾參與。集會內容除了絕食外，也有禱告、詩歌分享等。請各人量力參與，同時，亦可選擇接力支持。參與形式可包括︰全時間、部份時間到場參與，按大家的能力及感動。發起人亦將會以「最大生命值硬接」，直至身體支撐不了。我們希望見到行動遍地開花，你可以考慮在身處的地區進行，讓各區市民明白決意！如有意在自己地區舉行，可聯絡發起人（陳凱興傳道 60770032）共商安排。

絕食行動並非自殘行動，而是社會運動抗爭行動。我們不想多失去一位同路人，亦不鼓吹自殘及自毀。深盼在傷痛時，大家能互相關心、彼此互撐。。兄弟爬山，不割蓆不分化，一齊鎗口對準暴政！我們已犧牲了三位同路人，亦有義士被捕，面臨起訴。當下正需要大家一同努力，讓香港成為更可愛的地方！以眾人生命的力量，對抗暴政！

二零一九年七月三日

發起人︰
陳凱興傳道(好鄰舍北區教會)

推

記絕食行動及祈禱會Day 1

10am開始了，接連忙於回應記者。可是，上下午接連在金鐘橋發生兩宗企跳，幸而有許多專業人士在場，終令他們冷靜下來。企跳者被擁抱、哭泣，場面令人很感動。

下午開始收到不同的參加者致電。其中的一個：「7.1起我已吃不到飯，壓力大...到底政府幾時才會放過年青人？既然我也吃不到飯，我來參加絕食，不想一個人在家想想想。」

我又收到另一個call：「為何不早通知我？」「對不起，我籌備得很急，通知唔切」「你預我吧，我是第四個參加者。」他就是早前申請禁制令(禁止沒佩帶號碼的警員出勤)、土地抗爭者，七十多歲的馬屎埔陳伯！

晚上，有一位16歲的年青人來了「同學們都嬌生慣養，不理世事」「你咁細個，爸爸媽媽...」「媽媽說叫我多帶一件衫」

這樣就多了幾位加入了。

加上兩位牧師今晚的參與，不同友好的到來，大量的物資，杏林覺醒全力支援，這晚我感到很溫暖。煲底被封，我們的金鐘橋底竟成為了最接近政權的聚腳點，高峰時十幾廿人相聚傾計。

本來由只有兩人的絕食，變為五人，更有部份參加的朋友、保護我們過夜安全的叔叔。對比起一整天自毀風聲四起、震驚的一天，這裡就像人類最後的堡壘，在困難時，有道德感召的人，願意燃燒生命，作終極抗爭。很感動，很有愛。

若你想自毀，可不可考慮加入我們的絕食行動？讓生命並非稍遜即逝，而是透過這受苦，控訴暴政，向世界說明我們的心志！

我見到神的帳幕在人間，與我們同在。阿們。

陳凱興(roy)傳道
好鄰舍北區教會
2019年7月4日,0158

我無野講

加油

以死明志人地都唔理 我明白佢地心情 但係身體要緊
要同佢地打長期戰

我無說話好講
支持

加油 支持 但唔好去得太盡 保重身體

唉，今次講係真絕食，除左respect E一秒無野做到。

林鄭唔會理 但係加油！！！

絕食好兩極，有時限就無道德感召，相反真係有人理但搵命搏。

道德感召唔係司敵人係召扮訓都冷卻左既人。

得你阿媽會驚

林鄭？

推

我無野講

我冇野講
但子華神有野講

神既是公義的，就必將患難報應那加患難給你們的人；（帖撒羅尼迦後書 1:6）

take care and respect

respect
但要小心注意身體情況

我冇嘢講